有慼贏國反習大勢力借晶片大廠,故意洩露文件拉小熊維尼下台

呢幾年比小熊殺嘅,拉嘅都成千上萬
少部分走到去新加坡
走唔到人同資金果d, 唯有賣國求存...
比美國拉到,起碼保性命
贏國應該仲可以 keep 著贏

習總與反習勢力之爭 中國又成最大贏家